【突發】旗照升，不過無嘉賓

七一升旗儀式以雨天方案進行 嘉賓電視視屏看升旗

因天雨關係，在金紫荊廣場舉行的升旗儀式改以雨天方案進行，嘉賓會在會展三樓大會堂通過電視屏幕觀看升旗儀式，慶祝酒會則如期舉行。
Source: RTHK

意思好簡單，你幾大聲點叫都無用，不過支旗就仲喺室外，要點做就交俾你地諗。

推

Source？

Source: RTHK

香港電台

應該點做呢

RTHK

咁應該點做先可以令班狗官聽到睇到我地嘅訴求呢？

其實一早睇到晒，但佢地唔care

本身係打算圍住唱歌，而家佢地唔會聽到，咁應該點啊？

你地話應該點做啊？

希望有人睇到

勇武同送頭係有分別

我明呢幾日好多事令大家氣餒 想今日盡地一煲

但部份人感覺有D似自暴自棄 唔好攬炒

政權不痛不癢 會心痛既係香港人

要留住血肉之軀 鬥長命阿!

重申 唔係叫大家死忍 但要為自己留一線餘地

由頭到尾都無人話要送頭
敢問巴打有咩提議高見？

無高見 只係唔想見到有人再受傷

好地地有邊個會想受傷

我明阿 香港人一齊頂住!

no offence ，不過係嘅就講下有咩計仔好過啦

我之前講過好多啦 不過前線手足去意已決

唉

你喺度講下啦，我唔見你有特別開post講

無公眾無嘉賓 唔爭在你無旗啦

亞視壽包?

隔離post有人話去歡迎啲嘉賓入會展喎

大家有咩意見啊？

正皮唔覆都無用㗎喎

點解我會諗起one pieces 個司法島

巴打唔係人人都睇過one peace

咁冇野了

正皮唔覆都解決唔到個問題㗎

不要送頭，知所進退 7 1遊行見

叫黃之鋒入去做x japan

擋住鏡頭 最有

扯旗禮竟然要室內睇live

退啦

其實佢周圍呼籲緊姐，都係唔想大家貿貿然送頭

旗已升，Mission Failed

林鄭交足戲

晨咁早,8點係室睇升旗

唔好再抽佢啦

正苦衰過叫雞唔俾錢。

唔一定送頭嘅

播歌：
起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

好諷刺

又係大家你企我企....我唔知講咩好

正呀鳩縮扯旗
不如叫林鄭老公喺佢個閪入面升旗， 再直播畀全香港人體與眾同樂，we connect

旗已升 香港第22次淪陷

升旗升到咁撚柒 不如收返埋啦

777心入面諗咩

你老味仲講得出口

不如播片或者VR

冇事發生 9up一論又走

現場酒會有個女士大叫左5大訴求一分鐘
岩岩開始講個陣

聆聽市民意見，完

但市民要撤回非暫緩喎

上番行人路啦，無衝突咪好咯

痴線

#61 三毛嚟，大家可以block

新account,警狗？收收皮

出面有太陽都入室內
好撚樣衰

諗起日本義士⋯⋯⋯

極需飲用水、洗頭水、生理鹽水、長傘

三毛狗 單機啦

我夠有言論自由，單機啦269817

Blocked thx

就滅亡既獨裁政體